[尋根］到底佢真正係咩品種？

樣似布偶，體形似唐貓，前主人話係英短，性格好野蠻同惡。

細個果時似狗😑

咖啡貓1入面隻高竇貓

大細都屌

西口西面